1. npm init -y

2. En consola : npm install body-parse dotenv express jsonwebtoken

3. install nodemon si no lo tienes instalado - > npm install -g nodemon

4. el client id está en google api y servicios url que lo encuentras en google_sign_in
   https://console.developers.google.com/
